有咩戲名令到你買飛嗰陣好尷尬？

嗰陣我喺台灣睇戲
套戲叫「把哥哥退貨可以嗎」

職員： 我：
我：你好，我要兩點半 退貨
職員：huh
我：我要把哥哥退貨可以嗎
職員：好，兩點半把哥哥退貨是嗎？

.............

ok

有李力持水準

8/10

今個聖誕冇銀用
今晚玩救你
戇Scout打爆喪屍城

香港係叫大佬可以退貨嗎

皮下脂肪

我淨係知呢個po 睇到我好尷尬

真事

我想吃掉你的胰臟

好撚好笑

用app買飛多

.........
.
.
.
.
.
.
.
唔爭氣笑左

前排有套戲叫

睇你幾時死！

之前王祖藍有套戲叫 你咪理我愛你

我：我要做差佬
職員：好呀(忍笑)

依套，幾好笑

九把刀套打噴嚏

唔識讀第三個字
以為讀『涕』

我話:『唔該想買今晚10點打噴涕』
然後個賣飛仔覆返:『係咪買10點打噴刺?』
我話:『係呀 10點打噴刺 唔該』
佢:『覆返先生 今晚10點打噴涕 四位』

到最後我都唔知套戲係讀做打噴涕定刺

呢套好唔好睇？

應該係讀替喎！

算輕輕鬆鬆咁 唔算好特別
純粹想搵套戲放鬆下睇係ok 但唔好有期望

但佢覆我話打噴刺 搞到我以為自己讀錯
跟住我跟返佢讀 點知最尾佢又讀返做涕

波叔出城：哈薩克鄉下佬去美國搵著數

青春豬頭少年

個陣睇今晚玩救你同個staff講左1張今晚打救你呀唔該

好想睇戲

青春豬頭少年不會夢到懷夢美少女

比悲傷更悲傷的故事

好撚好睇喎，Lynn堅正，我知個名柒咗少少

劇情好撚戇鳩

呢套賣飛仲尷尬過買果個

情人眼裡巴基斯

戇男送信純熟迅速送出

報告老師！怪怪怪怪物！

我：唔該8點鐘怪物
佢：吓？

我：8點鐘......怪怪怪怪怪怪怪怪怪怪怪物

挪威的呻吟

有五個姊姊的我就註定要單身了啊
我買飛要尷尬咁講 想睇五個姊姊

你咪理我愛你

唔該 煙花應該和誰看

呢套喊到pk，小說、電影、動畫都睇到喊

好似有套叫夏日戀下戀戀下

早果輪係自助機到拎戲飛果震
係隔離聽到兩個老人家話
阿婆話: 睇呢套好無
阿公話: 一係睇你幾時死！

買飛嗰陣對住個女收銀唔小心講錯咗 美腳隊長

幼女戰記
無論去書鋪買書定買飛入場睇戲都要好大勇氣先講到出口
有次屎忽痕諗住去台灣網買唔洗講出口，點知仆街順豐打撚曬d書名出黎剩係係中間打星星，個店員問我幼**記咩書黎勁尷尬

超級無敵羊咩咩大電影之天外飛咩
就咁講天外飛咩已經柒到喊

利申Shaun the Sheep迷

劍劍劍 ...... 劍橋大學

美美美......美國哈佛大學

青春豬頭少年
不起眼女主角
我想吃掉你的胰臟

鄰家男孩唏唏呵呵

睇到最後明白左個戲名嘅意思就唔係覺得尷尬

同志電影節
買咩飛都一樣

我的XX男友

利申巴

呢個回覆仲好笑過樓主個post

諗起「很大唷！焗豬扒飯」

一啲都唔羞恥
應該感到自豪先啱

我係：一張路人女主唔該

講九把刀點可以唔講
報告老師怪怪怪怪物

我想要你的名字

我老婆日日都扮死

恭喜八婆！

讀多/少左個怪字都唔賣飛比你

刀槍不入 - 僧侶

老師 我可以喜歡你嗎

我要1:30睇你幾時死

我都係咁
正音真係刺

阿婆話: x@?#*$÷%&

可不可以你也剛好喜歡我

今晚玩救你仲要女職員

lynn同外國人混血個鼻好靚

超級無敵羊咩咩大電影之天外飛咩

shaun the sheep真係好得意!!! 以前細個勁鍾意睇華佬

超級無敵羊咩咩
譯名真係好搞笑

戇豆放大假

其實無咩所謂，戲院職員都明呢啲on9名搞到好尷尬
所以有啲西方片，啲人會講英文名，會避一避
另外，有時候客講錯讀音，我哋都會講返正音回覆客，除非你係閪客，唔係都唔會有人記得你咩樣。

Btw 試過有一次啲廢老將馴龍記講咗馬川龍記、騎龍記、屠龍記，我哋真係會笑死

今日三點 一號院嗰套 坐F5 唔該

查過係讀tai 3“替”喎

但其實套野好撚hardcore

雙雙.....雙碩士學位

諗起之前有套係電視賣廣告叫關人7事

其實佢都以為自己錯

日本啲戲名好多都越嚟越怪

老笠

屌！

Spit on Your Grave
屌你老墓

you win

吃掉你的胰臟

我係講喪屍嗰套兩張唔該

Netflix 咩咩精神病
永遠唔記得個名

你係啱
tai3 替 異讀 dai3帝

大笑咗出嚟

香港譯色罪難饒
好似冇上正場

做咩你咁多負皮嘅
兒登真心正

打錯左，係替

唔該, 2個龜頭超痕呀
佢: 咩超痕?
口快快讀錯, 街頭超人2張呀唔該你
佢:

hancock？

呢套我無睇但估應該係D感人劇情, 不過個名就...

巴打有提過既我想吃掉你的胰臟(我果陣有睇不過上網買飛)
睇到尾呢套真係有D想喊

Yup

好似好耐下以前係明珠台睇

美少女戰士

利申：陪朋友

胰臟都好癲啦 仲要骨灰

我都好鐘意 但係男人老狗唔敢自己一個去戲院睇

依套好睇，中意佢兩個可以去睇美劇new girl，佢兩個有份

之前有套叫乜鬼 尼蒙尼斯連環不幸事件
個staff 講極都講到lur 脷，最後搞到我都lur 埋脷
最後大家鳩笑就算

其實唔明有咩咁尷尬 人地做戲院賣飛 一日聽幾十幾百次 同埋都知你係講緊戲名啦 有咩咁尷尬

睇奈葉或者伊莉亞果陣都係直接講「xx點 魔法少女 」就得
不過好多動畫都係咁
要睇賣飛果個咩年紀
果次睇konosuba要讀全名

幪面超人劇場版

咁大個仲睇幪面超人

所有動畫電影名

美腳

老尷戲名上網買算啦

兩個男人老狗睇回到最愛的一天 買飛果陣個女職員係咁眼望望咁

利申唔係基

職員： 我：

職員
我
職員

做乜春

7點露西呀唔該

Night of the Day of the Dawn of the Son of the Bride of the Return of the Revenge of the Terror of the Attack of the Evil, Mutant, Hellbound, Flesh-Eating Subhumanoid Zombified Living Dead, Part 3

日活唔知幾多周年嗰套濕濡的女人
我仲要口快快講左濕滯的女人

：好悲傷的故事，9點，2位
職員：比悲傷更悲傷的故事？
：⋯⋯係丫

套戲名真係好肉酸套戲仲難頂

成人世界

多數好尷尬既時候 我就會指佢個mon

我要吃掉你的胰臟

黎緊睇

打乞癡

睇你幾時死
Ps:賣飛職員

係最後一季差D，其他季季都好睇

戇Scout真係
唔該ons9 阿 唔該

以前明珠台有播
好正

果次我講兩張戇鳩喪屍唔該

官人我要

取西經

試過去睇“黑社會”時戲院職員大叫 “6 院入得，黑社會而家去 6 院”

華佬個香港話配音配得好盞鬼

老師！我可以喜歡你嗎？
好尷尬 仲要著住校服買

最後嗰套戲講打爆喪屍城咪得囉

上網買咪得

以前食過間糖水舖 啲糖水全部改啲名好肉麻
我直接指無叫名

戇scout真係唔知點講出口...喪屍城算la

我想要「睇你幾時死」

親愛的原來是你

不能說的祕密
我都已經講唔出口

果次睇戇Scout打爆喪屍城
買飛講左「唔該兩張9點30 on9」

講起糖水 芒椰奶西已經夠經典

記得上年新年有一套戲個戲名冇人識讀

唔該，我想吃掉你的胰臟。

早兩年套mile 22
讀mile two two 個staff 覆番我mile twenty two
搞到我都唔知係咪自己問題

不起眼女主的培育方法

唔該要張 請問要來點兔子嗎

巨乳排球

真人真事？

美國巨腸

答佢幼稚園記，講一班幼稚園生既故事

嗰時去買飛聽到前面嗰個人講
兩張今個聖誕無撚用啊

新會然

屌你 喺office大笑左出嚟

唏唏呵呵

搞乜鬼奪命雜作

戇Scout好睇 勁好笑

皮下之慌屌你老母

解扣少女

無呢個留言都睇唔到原來係玩救你
自動translate 咗做今晚打救你

得個牙醫最悲傷

究竟有冇人會講全名？ 講完全名好撚尷喎

唔止戲名，動漫名都係
柒到核爆

官人我要，今晚9點半

我要買GTR佬

阿高!!!

反啪啪大聯盟

你啱，點解都有咁多負皮

笑到傻咗

幻險巴黎：美女、魔龍、木乃伊 真係jm9，咁q長

個個po 都好尷尬

比老細叫左入房未

煙花應該和誰看

未來外父插女婿

台灣上左遲啲香港會上「可不可以你也剛好喜歡我」

點解好似咁多人睇呢套

外國戲?

呢套可以係香港戲院睇？

原來真係有，劇情神作

原來香港仲有咁多人睇戲

然後當日戲院就會發生一場血案

有套戲叫《謎の時空》（《僕だけがいないの街》嘅港譯）
買飛嗰陣廢事佢唔明 都唔讀謎no時空 讀謎之時空算

你睇左？好唔好睇？

決戰東龍島

以前中一嗰陣同另外3個同學猜,猜輸去買飛:唔該4張強姦2

諗起都好笑

係廁所笑撚左出聲

個阿公間接講出自己心底話

Get out

我要那些年7點唔該

非常外父生擒霍老爺

係反啪啪同盟

我喺香港但台灣反應好似幾好

尷尬到唔記得

失戀小伙子？

識日文好叻呀

同《夢の花嫁》（《リップヴァンウィンクルの花嫁》）一樣，中文譯名用平假名，仲要「花嫁」唔係中文詞彙

講英文名咪得囉

我買coco都係講英文，佢又係huh

想睇

我都係

諗起聽過個故事：

有一期 大x樂 出過個BB豬髀鐵板，有個人去買，收銀姐姐覆單：BB豬，飲咩呀？

不過好似離晒題

當你一見到個日輕小說名，你就即刻知道，個名將會變得超長、冇重點、同埋似中二病

屌
不過都好笑

樓主打有咩用

其實仲有幾多係櫃檯買飛，唔上網買定無乜位揀

都而家都唔知係
刀槍不入 , 僧侶 定係 刀槍不入一，僧侶

勁好笑呢套

真係要專業先忍到笑

買飛個陣一定要講埋幾多張 如果唔係會變左

唔該 兩點半我想吃掉你的胰臟

屋企附近我會經過去買左先
其他都係前一兩個中買食埋飯去

下！你睇咗呀？

講到好似餐廳booking咁

你個icon 有咩用

直頭濕哂，想知師兄食咗幾多年優no良品食到識五十音

識日文嘅男仔好型呀

「巨乳排球」🤡

仲要category: food

係

係咩戲

我好自然咁講出嚟

銃夢：戰鬥天使
連賣飛嗰個都唔識讀個 銃 字

講戰鬥天使

李力持條垃圾好多都係由讀者提供

花木蘭

利申 無諗住睇

應該係 大家都唔肯定 所以跟對方個讀法

The dark knight
The dark knight rise
正接講Batman 算

復仇者聯盟
集集都講avengers算，中文柒到

可能大家都知

係，我仲記得嗰時係戲院睇，全場都係毒撚

睇完再睇返個標題

有聲有畫面
全場望住晒你

走去睇佢套戲 我都鄧你尷尬

擺到明跟風負皮啦

唔知幾時上

多謝

隔離個靚女同事問我笑乜
我俾左個post佢睇
佢笑到震晒

係咪應該多謝我

但呢套真係幾好笑
本身諗住事但搵套戲消磨時間結果有驚喜

未必識

我話個職員

巨乳排球
最燥係入到場無巨乳睇

早晨先生請問睇咩戲？
死開啲啦

大家都係正常對答
但係好似唔係幾好意思咁

好多都好好笑

好多年前試過一次
睇「我不賣身，我賣子宮」

記得之前睇過一個：

「唔該四位雛妓，兩位要學生」

學生戲飛

笑死

美腳巨腸

呢個真係打大佬 其他都濕濕碎 個名太短連想用簡稱帶過都唔得

試從標題找出作品的中心思想。(10分)